ex搵你捐器官救佢依家嘅另一半, 你地會點???

如果有一日
你地嘅ex搵你, 想你捐 肝腎血 甚至骨髓 去救佢依家嘅男/女朋友 or老公老婆

你地會點做

捐

唔撚捐

100萬

睇咩原因分手

你都幾cheap

FF過:「你同我上床, 我就會捐, 但我都會同你男朋友講」

我咁樣諗係咪好撚仆街

捐你老母臭閪

100萬太少???

要無限中出先得 玩哂三穴 多P
但算啦 港女心聲 男朋友有事即刻分手搵過第二個

唔仆街, 係ON9啫, 扑下野就值一個器官, 咁去做雞咪有錢過誠哥?

當然係處就另計

救佢老味戅撚鳩鳩

有意思咩

同佢係佢另一半隔離扑野
扑完先捐
扑完之後就話佢知自己有傳染病唔捐得器官

睇下捐乜

識玩

仲有種報復心嘅， 係咪都代表唔多唔少 未放得底

諗諗先 考慮下

其實好睇你同ex ge一段嘅關係係點
俾我就一定唔捐

諗起朗朗
條女就戴哂光環
風流快活既

痴線
救佢都未必咁偉大
仲係救佢另一半

叫佢講一個原因

其實依個問題
我諗左個幾月

諗完依樣野
我只係知我仲未放低佢

好哲學

捐，等我唔好彩有愛滋病果時咪捐囉